睇一次Mv就比人間櫻花仙殺能左幾次

反IZONE既真係傻仔黎

無數次被izone仙殺咗

講真今次真真最仙

屌啦媽 輪到佢C位/唱既鏡頭冇畀佢
但其他人唱緊個陣又影佢 做乜能
我最期待asmr個句變左滴眼淚

很正！！！

開頭個c俾個黑影你
轉咗第位就即時close up 笑死

都唔知佢做乜撚不過算了 izone係咁不意外